[本地籃球] 有冇人留意開香港本地甲組籃球？

香港本地甲組籃球賽，今年都幾有觀賞性，又有埋ABL，主場作客咁打，具職業規模。

加上南華，永倫，東方，飛鷹等均有外援幫手，有冇巴打有睇開？可以討論吓！

雖然銀牌聯賽未正式開波，但睇咗頭場ABL(頭2節only)，東方隊實力都幾強，內外夾攻，今年又有冇望衝擊到聯賽冠軍呢？

召喚Joel巴打

咪又係幾隊班霸玩曬

有冇人有睇前幾日東方 最尾1分幾鐘輸緊十分到最後奇蹟反勝 好熱血

李琪同siu wing 都各入一球三分， 把握力幾好

陳兆榮

Wing Jai今年

上場ABL入場睇，榮仔除咗一球block就無乜印象。
唔知艾利諾獨定係賽前部署，好多戰術都係做比艾利諾打。阿GA復出係開心，但唔鐘意佢輸左波賽後都同Howard 笑笑口，畢竟係職業，勝利係你地職責，希望睇到你更在乎呢場比賽。再另外有球印象好深係守二三聯防，人地擺明射你45度，有球潘志豪唔知咩事縮左入罰球線，籃底張文平見唔對路都即刻撲出去 呢球反映到潘有啲心散，亦睇到張文平既智慧

留名

完全無人理，好慘

依家先見到呢個po
聽晚去唔去睇abl